點解佛誕唔係普天同慶？點解仆街耶穌生日就係？

仆街cctvb
仆街基督徒方東昇